點能樣忍啫。。。。。

對住個老婆咁耐仲要咩都冇得玩
依家有個嫩口送上門仲要咁能淫
耶穌都忍唔能到啦。。。。👉👌💦

💦

認同
個個都賓穎咁叫
有得上，個個連登仔都狗衝啦

仲要唔洗錢有隻咁能正既私家雞送上門！！！